# A GUI to setting GDM3.
# Copyright (C) 2011 Nano77 <nanoarch77@gmail.com>
# This file is distributed under the same license as the package.
# Robert Wei <robert.wei@ossii.com.tw>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gdm3setup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/Nano77/gdm3setup/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-22 19:35+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-04-22 18:05+0100\n"
"Last-Translator: Robert Wei <robert.wei@ossii.com.tw>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: gdm3setup.py:22
msgid "(None)"
msgstr "（無）"

#: gdm3setup.py:47
msgid "Select a File"
msgstr "選擇檔案"

#: gdm3setup.py:97
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: gdm3setup.py:187
msgid "GDM AutoLogin Setup"
msgstr "GDM 自動登入設定"

#: gdm3setup.py:192
msgid "Enable Automatic Login"
msgstr "啟用自動登入"

#: gdm3setup.py:200
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: gdm3setup.py:212
msgid "Enable Delay before autologin"
msgstr "自動登入前先等待"

#: gdm3setup.py:224
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: gdm3setup.py:272
msgid "GDM3 Setup"
msgstr "GDM3 設定"

#: gdm3setup.py:282
msgid "General"
msgstr "基本"

#: gdm3setup.py:317
msgid "Wallpaper"
msgstr "桌布"

#: gdm3setup.py:322
msgid "Icon theme"
msgstr "圖示主題"

#: gdm3setup.py:327
msgid "Cursor theme"
msgstr "滑鼠指標主題"

#: gdm3setup.py:332
msgid "AutoLogin"
msgstr "自動登入"

#: gdm3setup.py:338
msgid "Shell theme"
msgstr "布景主題"

#: gdm3setup.py:343
msgid "Shell Logo"
msgstr "布景標誌"

#: gdm3setup.py:348
msgid "Show Date in Clock"
msgstr "在小時鐘裡顯示日期"

#: gdm3setup.py:353
msgid "Show Seconds in Clock"
msgstr "在小時鐘裡顯示秒數"

#: gdm3setup.py:359
msgid "GTK3 theme"
msgstr "GTK3 主題"

#: gdm3setup.py:364
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: gdm3setup.py:369
msgid "Logo Icon"
msgstr "標誌圖示"

#: gdm3setup.py:374
msgid "Enable Banner"
msgstr "啟用橫幅"

#: gdm3setup.py:381
msgid "Disable User List"
msgstr "停用使用者列表"

#: gdm3setup.py:385
msgid "Disable Restart Buttons"
msgstr "停用重新啟動按鈕"

#: gdm3setup.py:413
msgid "Select Wallpaper"
msgstr "選擇桌布"

